上環有日本人開左間生果飲品舖

lunch 經過樂古道見到幾靚走去試下,
有呀菠蘿乳酪feel
同個日本仔用英文吹左幾句, 佢話香港冇乜呢類特色舖所以試下開
幾十蚊黎講都叫抵飲

頭都側鳩埋

我記得高登有個差唔多嘅post

Binc

打手？

有日 本人

我都覺

幾十蚊一杯叫抵飲
港女mode: 幾十蚊我買士打巴扮abc唔好

測試新會然

好似連招牌D日文都係錯

你真係以為呢個世界咁多水魚咩,一杯三四十蚊
飲三杯都舊幾水,你想d人幫襯到幾多次?我用幾十蚊買生果唔好?仲要去咁遠飲
創業都要睇下個市場啦,仲要上黎高登宣傳,你賣$10都會有人話你唔值

おにぎり唔係解飯糰咩
咁呢間野本業係賣果汁定飯糰???
如果係賣飯糰做咩又唔介紹下???

左溝右溝

有冇踢爆佢嗰張圖

執撚咗未 ？

執咗未

個樓豬好似仲要開埋post問有冇方法係大陸運生果落黎

日本人老細丫嘛

有日 本人 開左間

有日，本人開左間果汁店

Btw 樓主你搵到公司同你送大陸生果未

見特別share 下姐, 咁都打手